俾兩蚊你要你支持逃犯條例你制唔制？

牙衲係咪倒貼兩蚊都會支持

俾夠2百萬BTC都唔得